derek班 PR係玩緊佢

連俾錢記者問問題玩林作都唔識
又唔俾定D model answer 俾derek講搞到derek出晒醜
係自己主場開個記招俾李作撚
成個on9仔咁俾全世界笑
係咪平時恰D PR搞到依家俾PR捅番一刀

i am fking champ

piece of shit!!!

成件事簡單版：
derek比一百求林作同佢隻揪